AirPods同AirPods Pro點揀

AirPods一定係 唔駛諗

2代都有用 pro音質真係好少少

利申：木耳

我覺得就冇乜分別

100% pro

想要佢個藍芽 隔音/穿透切換 同喂siri功能

一邊一隻咪撚煩

用過EarPods, AirPods Pro
Earpod漏音到爆，AirPods Pro so far so good
唔知AirPods 會唔會漏音

放心 會

都唔止少少

AirPods舒服過pro好多

cannot agger more